點解警察咁唔專業？話唔派人去醫院就唔派

毅進仔真係毅進仔